郭富城唱跳都幾勁 當年點解會輸俾譚詠麟

俾校長屌打

呢段無人超越到

屌

點解查博會收埋呢啲gif

因為打咗格都認到

佢有性需要

屌你老母親？

因為校長仲靚仔仲唱得

你考古學家黎?